[回帶JJ] 尋一隻舊ios game

是咁的,小弟係大概七年前用ipod touch4個年代玩過一隻遊戲,係守城遊戲,遊戲形式主要係不斷掃個mon射箭打怪,你需要搵船夫係河面去收肉,同埋可以用好多魔法打怪,希望有人都有玩過話到比我聽叫咩名